hr會點check你有無案底？

真係check 到？
hr 其實仲check 到啲咩

除左銀行/敏感行業
其他其實會唔會check 信貸？

你in邊行先？

我估係太長而又解釋唔到嘅空檔期lo

除左性罪行之外，其實無得check

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有legal網

去狗屋申請良民證

樓豬衰咩

1. 不是特定行業的話只能靠自己申報，然後HR上網google
2. 罪犯自新條例寫明輕微罪行三年後有當無
3. 部份賤格HR要你簽同意書然後迫你同意去警局取，這些可以去私隱署投訴，醫管局試過這樣玩
4. 法庭判決書只會登區域或高院判詞，裁判法院的案除非有上許否則不登

通常都係self declare完之後叫agent check,不過我估agent其實check唔到，純粹表面話會check 同萬一再衰d咩個陣先發現案底就直接term employment兼追你賠償
另外如果要考牌個d可能先真係check到
利申，斷9估，鼓勵人人誠實有誠信

9up得嫁啦 之前有單支那狗假學歷咪一樣做到律師

又帶出另一個問題
HR係咪無撚用

hr既作用壓價

係